新春版《逃恥》首播 諷刺武漢肺炎起源於中國

《逃》劇諷刺武漢肺炎起源於中國。

「日本國民老婆」新垣結衣夥拍男星星野源的新春特備劇《逃跑雖可恥但有用 加油吧人類！新春特別篇》於昨日播出，繼第一季後，相隔四年再次添食。日本網民紛紛留言歡迎劇集回歸，令劇名登上Twitter流行榜冠軍。而劇集中更有部份內容諷刺武漢肺炎起源於中國，對強國完全冇面俾。

今次特備劇延續首季的故事，講述結衣BB與星野源準備升格做新手爸媽，星野源更與結衣分擔家務，交代主角森山實栗與津崎平匡踏進人生新一頁，在疫情下以溫情打動觀眾。在劇集其中一幕，結衣BB與星野源一起收看武漢肺炎的新聞報道，主播在報道中表示病毒起源於中國武漢，至今仍然未有有效疫苗，看得結衣BB皺晒眉頭。結衣和星野源後來更因為武肺而被迫暫時分開，令觀眾看得心痛。劇集出街後，有不少日本網民留言鬧爆指不能原諒中國，又指中國應該要負上責任並賠償損失，亦有人表示傷心得起雞皮。

此外，劇中演員在結尾時跳出新版本的「戀舞」，配合星野源唱出的主題曲《戀》，輪流大跳可愛舞步，結衣和星野源的BB「亞江」亦有登場。星野源還在IG公開與結衣「一家三口」的幕後家庭照。「戀舞」片段亦隨即在網上被瘋傳，更在Twitter獲得世界流行榜第一位，網民留言表示要盡快學起來。

支持結衣

結衣

諷刺？陳述下話

結衣bb

很正想嫁

星野源就爽

我奇怪啲，我鍾意波多野結衣多啲

老了

因為條友搞到我冇睇套劇

兩個都麻麻

我可以

諷乜撚刺 事實黎

獐頭鼠目

勁肉酸

我不可以25 chaeyoung

去死吧

我愛結衣

但chaeyoung25you

諷咩刺
唔好屈
講番新聞事實je

咩諷刺， 根本係事實

fake new

岩啊岩啊

邊度有得睇

推

咪係事實都變諷刺即係潛意識當依件事唔係事實

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

事實嚟

真係唔係好接受到佢嗰樣

事實怕咩講

而家記者係咪唔識字 諷咩刺呀屌你 係陳述

武漢肺炎

係事實
做咩

手足

事實佢係武漢起源嘅中國武漢肺炎

正確做法

篇嘢中國人寫？
邊係諷刺？

錦戶亮 那個了哦

講事實叫諷刺？

要睇中字就快D DL
好快就要俾小粉紅抵制
字幕組又要收起套劇

支那人：好嬲好嬲

講事實姐

小粉紅： 新垣結衣十年來的盗版劇集我全删了

push

電腦sh

So玉華

pusj

無錯

又辱華
啲小粉紅又有一大堆日本明星要抵制

心水ching

真

講事實都諷刺
如果話「中國的人權是最好的」，就係諷刺喇

講事實有咩問題，最先係武漢爆發喎

日本人仲黃過我哋
我哋日日搵野屌黃絲

某國人係咁，講啲好factual嘅野都覺得串鳩緊佢

那個了唷

又要碎啦

講緊事實喎 諷咩刺?

劉在石

支持黑暗結衣

咪就係
諷刺d乜
明明講事實

支那武漢肺炎，死左大量醫䕶，，共匪仲妄想隱瞞，呢個係事實

Ok態度正確

大佬你發明不特止仲有計劃放班低等國民感染全世界，搞到而家都世界大亂經濟收晒皮，唔開戰已經俾足面啦

seed 呢???

乳滑了

而家啲連登仔廢到連諷刺兩隻字都唔知點解

又要抵制,大陸老翻果D字幕唔做字幕了

Push

咁柒樣衰都like?

係咪得一集？

支那狗要擺睇了
見到邊隻睇要捕獵同報黨

想佢地結婚

特別篇嚟

唔算 事實黎

又辱華 明明係美國兵帶過嚟 (曲)

唔知會唔會出現結衣是大家的slogan

Babyjohn